今日蘋果同snowflake 都跌，廢老依家係咪嚇到瀨屎

一日冇咗幾十億真係隨時心臟病發

我今日跌咗千幾都已經想死

tsla升appl跌
tsla跌appl大跌

人地廢老個入手價3月果陣都未跌到

美國廢老概念股
如果佢出世喺香港應該價值投資咗匯豐

人地招股價幾多?
想短炒賺錢而去左山頂既朋友價又幾多?
明唔明咩叫贏在起跑線

睇個走勢，下星期就跌穿招股價

人哋$120入喎

150正常啦，留名等你Bin C

冇估錯既話，驚到瀨屎

佢幾錢入蘋果？

環保post 一齊跌

apple跌撚完未

你預會跌多15％左右

15%咁多我預佢趺到94 95左右就應該停

snowflake IPO 120

巴菲特一到交易所，所有連登仔便都看着他笑，有的叫道，「巴菲特，你的portfolio又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃檯說，「溫兩碗可樂，要一股卡夫亨氏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又在股市蝕大錢了！」巴菲特睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你入了AAPL，蝕到仆街。」巴菲特便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「投資不能算蝕……投資！……投資者的事，能算蝕麼？」接連便是難懂的話，什麼「價值投資」，什麼「別人恐懼我貪婪」之類，引得連登仔都鬨笑起來：交易所內外充滿了快活的空氣。